now財經台呢條女叫咩名？

好撚正 求ig

冇人知？

曲線宣傳來講你fail 哂
件野咁醜，想點

重口味

雖然唔係靚，但都唔駛踩咁盡

Rose Ma?

終於明咩叫鹹魚青菜各有所愛

積吓口德啦

樓主真心鍾意可以喺灣仔等吓人地既

幾cute 唔錯

比連登仔有得屌咪又係成隻狗咁衝埋去屌

真係冇名？